up 左iOS14 sync 唔到vitality

有冇人有同樣問題？話就話sync 左，但咩data 都冇